想幫逆權司機買糕既人 入黎睇下

比中共打手 聾衛兵既抹黑

司機親身出黎解話

成班聾衛兵 聾粉 炒晒車！

覺得個消失的聖誕卡條友有問題咪唔買囉
仲要話返人係聾 又屈人中共 cls

只有聾衛兵先覺得有問題

推

連登仔唔想幫咪唔好幫囉，多多藉口，仲要抹黑人柒左啦依家

果班pr打手
不嬲都柒開